有冇係澳洲讀書嘅人入黎傾下計

我下年會去unsw 讀master. 唔知有冇人可以分享下係澳洲讀書係點嫁？

ching 有2/3個post係for澳洲留學生

巴打degree係乜嘢 ？

archi

Mech engineering

Master睇唔睇邊間u grad ？

其實我覺得唔太睇 好多間你gpa 過三就會有offer. 我之前上agent報名 佢地成日會講到好似好難入咁 到收有conditional offer 見到其實要求都係過3就okay

其實master同degree有咩分別？

LM
sydney讀緊 唔自爆

想讀
預幾＄

U Never Sleep Well

自己友

某啲科U Never See White

小弟讀果科

不過我讀埋今sem grad

Sydney啲野係咪好貴？

你係住hall 定係同人租屋？

係澳洲想唱k都難

諗住返香港定係嗰邊揾野做？

搭單問mel有咩玩

我試過係perth唱 啲歌超舊 又貴

同人夾租

返去啦呢度做太hea

UNSW除咗archi同law仲有chur科咩

何謂hea 先 我反而覺得香港太chur

身邊d人太多都好hea 有目標但唔識落手做眼高手低 尤其香港人

除非你埋到abc堆

Syd la

Sydney 7-8 間啦

巴打細城市？

Melb 人傑地靈。D 囡都靚過晒Syd

unsw 啱啱開始yr1

(Grad左年半) USYD major Soci 同 Econ

Unsw 係咪好多大陸人？

返咗香港？定留係嗰邊？

返左香港喇 始終屋企人喺哂香港
Usyd都好多大陸人

睇你咩科，business 相關就係
Science較平均(Chen/microbio/medical都多)
Medic勁多新加坡人

有無melb巴絲出黎食個飯

咁engine 呢？

題外話，依家黎working holiday 係咪唔係幾好，會否有歧視呀

聽人講係廉價勞工，殘過狗。聽人講

唔知 真係無乜接觸呢個school

有無UTS JJ交流下啊
小弟岩岩讀左一個月

做緊乜嘢啊依家？

有冇掛住Stephen Cheung

返左香港讀M.Phil

哈哈 巴打都係Usyd讀Econ
無take佢個course呀
最掛住Tony哥
巴打依家做緊乜?

係好多 周圍都係 其實間間都差唔多我覺得

你住hall 定租屋呀？

亂入
我wh緊，好睇際遇 好彩會搵到好工
歧視度度都有，但so far我未遇過

係

Melb

大概都要80萬

其實係Sydney 揾parttime 難唔難？